點解我個個人檔案會咁？

成幾日前嘅post罷住晒啲位唔落去 最新個啲反而係下面

Admin可唔可以解釋下

admin自作聰明利用出post時間嚟排

好戇鳩囉

唔係以最後回覆嚟排自己出過嘅post好唔方便囉

感激admin